呢一次係遊說英國撤回法官既機會

唔係法律撚唔識
但絕對係一次好機會
將終審法院拉落水 逼海外法官表態
律師黨敢唔敢做？